[黃圈］apple 產品維修唔好再幫襯藍店apple store

我會建議呢間， 有popo認證的黃店

如果仲有些少良知， 唔好再送錢俾apple store班藍絲了。當然戒毒唔用apple 產品係最好

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］兩大快速壯大黃圈嘅攻略！快啲入嚟幫吓手，極簡單方便方法支持黃YOUTUBER

掩耳盜鈴

唔用apple 咁用咩機好

一直都搵開佢地整機

師傅到 點睇？

負皮係咩事？

利申： 都係做呢行

通常每整一部機，扣埋材料錢，袋$200手工
佢報既價貴出面成倍 一部機執成千蚊
呢個時勢，黃店咁樣吸血，係唔係人血饅頭，見人見智啦
嫌錢多可以去試吓，不反對

同問, 個MON 成日自己跳, 係時候要整

on9

黃到周圍派黃標，屌你老母

個Cherry Wong 藍㗎喎

藍唔藍唔知，但d 口啤麻麻

pixel

亞太youtube 問題

唔好意思🙏🙏借一借個位
知唔知道點解以加一定要幫襯黃店！

YouTube 是 Google的

全資擁有定係部份持有

都白痴，有官方唔去，去不知名聲稱黃既細舖頭較非

交返啲智商稅